各位手足留意！！啱啱撘23巴士

經過香港公園見到大約十幾隻狗

全部勾哂頭盔係隔黎

各位手足留意